Genera tu propia imagen de jdk + tomcat en Rhel.

# RED HAT :(

	#docker start hungry_dubinsky bash
	#docker exec -it hungry_dubinsky bash
	#$subscription-manager register --username itnmunoz --password <xxxxxxxx>
	#$The system has been registered with ID: 46341e65-340f-41e5-b232-55a317fba007
	#$subscription-manager list --available
	#$subscription-manager subscribe --pool=8a85f99f774ad6550177599e47b55d2e
	####$subscription-manager repos --enable=rhel-atomic-7-cdk-3.9-rpms
	#$subscription-manager repos --enable=rhel-atomic-7-cdk-3.6-rpms

	######Bufffffff! No hay manera: no está el paquete que busco en los repos disponibles.

# UBUNTU

	# BUILD
	#docker build . -t tomcat
	docker build . -t itnmunoz/minitask-4.39.3:1.0

	# RUN
	#docker run --name tomcat -d -p 8080:8080 tomcat
	docker run --name tomcat -d -p 8080:8080 itnmunoz/minitask-4.39.3:1.0

	# EXEC
	docker exec -it tomcat bash


